點解咁多人最後一刻先去交表抽居屋？

唔係一個半個
係成堆
呢班人其實係咪想博上鏡呢

我都唔明，明明有咁多日交表

係咪以為交得遲啲份嘢會前啲？
搞珠架喎ching

郵寄
上網
就算親身都好長時間
班友一係美國隊長咁
中間比人雪左囉

但都係兩條友被雪
頭先睇新聞一個鏡頭都十幾廿個

無咁白痴呀？
以為annual dinner抽獎箱呀

親身點解長 見佢入箱

啱啱西鐵電視見有條友飛身咁仆埋落地好似交戲咁

我指個箱都放係到好長時間
果條友直頭表演咁

睇完真係笑咗出嚟 達陣咁嘅款

心理學問題 好多都係deadline fighter

唔覺

覺得班人似on 9 多d 。

唔洗做呀？

咁今日又突然交到？
唔使做呀？

我覺得係deadline fighter

有條友遲一分鐘交唔到好重怨氣

唔講以為得今日收表

好柒 有無人cap出黎

電視台得今日先會去拍攝，
所以以為今日係惟一收表日⋯
合情合理⋯

柒到仆街 條友嬲到就殺人

有冇link

所以唔係做SHOW真係諗唔到咩理由

拖到最後一刻先交 一睇就知係懶人

人如其名

真人識佢，柒到喊出黎

6/日現場交唔交到表?